你班柒頭blame the victim blame上腦？

人哋走得慢畀人拉畀人鋤尾龍骨
你唔去怪差佬
走去屈人係鬼屈人畀畫面對家屈人唔散水
忘記初衷嘅係你班屈鬼黨散水黨呀
畀狗咁打法都叫鬼
你同我做鬼呀

推

走得慢啲都畀人話係鬼 畀人捉到嗰啲都係鬼

總之唔聽自己支笛就係鬼

呢個係兒登仔一貫嘅做法